預先警告 聽日咪笑我地利物浦。比人大炒係車路士

唔好再逼害我地利

Ok 淨係笑你